hi 大戶 （001）

hi 大戶，入咗20手熊過夜，聽日高開夾我唔該。